# Stunts

Wenn du in bestimmten Situationen glänzen möchtest, eine besondere Fertigkeit einsetzen willst oder außergewöhnliche Kräfte haben möchtest, dann brauchst du einen Stunt. Dies ist auch der größte unterschied zu den Aspekten, denn Stunts besitzten Werte oder verändern Werte.
Einerseits können Stunts dir helfen, deine Fertigkeiten zu erweitern: Du kannst eine Fertigkeit in Situationen einsetzen, für die du eigentlich eine andere Fertigkeit brauchst, oder deine Fertigkeit kann eine andere Fertigkeit ergänzen. Unter bestimmten Umständen ist es sogar möglich, zwei zusätzliche Erfolgsstufen zu erhalten. Es gibt auch andere kleinere Effekte. Mit anderen Worten: Stunts erlauben es dir, die Regeln der Fertigkeiten zu brechen oder zumindest zu umgehen.

Es steht euch frei, eigene Stunts zu erfinden und das Spiel so euren Vorstellungen anzupassen - wir möchten euch sogar ausdrücklich dazu ermutigen. Um euch diesen Prozess etwas zu erleichtern, haben wir fünf Schablonen für Stunts erstellt. Die Schablonen geben euch Richtlinien, wie ihr eure neuen Stunts erstellen und ausbalancieren könnt. Am besten notiert ihr die Namen der Schablonen bei jedem Stunt, den ihr erstellt, damit ihr sie später leichter wieder findet. So könnt ihr auch umfangreiche Stuntlisten erstellen.
